肥叉先係最好食，認唔認同？

肥叉先係最好食，認唔認同？

食叉燒最鐘意食有肥肉

少少肥加少少黑邊

咪玩啦，一定要肥

半肥瘦先係

出街食多數唔叫叉燒，太大機會中伏

唔肥不如食瘦肉吧啦

全肥最好食

半肥瘦全瘦狗先食

少燶半肥瘦

Neil Cuckmann 啲肉最好味